var a = [{"Frage":"Was ist eine Bilanz","Antwort":""},
{"Frage":"Wozu dient eine Bilanz / Aufgabe","Antwort":""},
{"Frage":"Wer ist an einer Bilanz interessiert","Antwort":""},
{"Frage":"Was ist ein Aktiva","Antwort":""},
{"Frage":"Was ist ein Passiva","Antwort":""},
{"Frage":"Was ist Eigenkapital","Antwort":"Residualgr&ouml;&szlig;e ( Restgr&ouml;&szlig;e ) ergibt sich aus der Differenz von Verm&ouml;gen und Schulden"},
{"Frage":"Was ist die Gerechtsf&auml;higkeit","Antwort":"F&auml;higkeit tr&auml;ger von Rechten und Pflichten zu sein"},
{"Frage":"Was ist die Gesch&auml;ftsf&auml;higkeit","Antwort":""},
{"Frage":"Was sind Rechtssubjekte","Antwort":"nat&uuml;rliche Personen die Rechtsf&auml;higkeit durch Geburt erlangen \njuristische Personen, die ihr Rechtsf&auml;higkeit durch Eintragung  in ein Register oder durch Genehmigung erhalten"},
{"Frage":"Nach welchem Recht k&ouml;nnen juristische Personen unterschieden werden","Antwort":"Personen des &ouml;ffentlichen Rechts oder Personen des privaten Rechts"},
{"Frage":"Welche Versicherungen sollte man als selbstst&auml;ndiger haben","Antwort":"Krankenversicherung\nPflegeversicherung\nRentenversicherung\nHaftpflichtversicherung\nBerufsunf&auml;higkeitsversicherung"},
{"Frage":"Was sind die Motive f&uuml;r Unternehmensgr&uuml;nder","Antwort":"txt file zeile 39"}, 
{"Frage":"Der Begriff des gewerbebetriebs ist an 4 positive Vorraussetzungen gekn&uuml;pft.Welche sind das?","Antwort":""},
{"Frage":"Was ist ein Kaufmann","Antwort":"Ein Kaufmann ist jeder der ein handelsgewerbe betreibt.Ein Handelsgewerbe ist ein Unternehmen, das einen nach Art und Umfang eingerichtetetn Gesch&auml;ftsbetrieb erfordert."},
{"Frage":"Kaufmansarten","Antwort":"Kaufmann kraft Gewerbebetrieb ( Istkaufmann )\nKaufmann kraft Eintragung ( Kannkaufmann )\nKaufmann kraft Rechtsform ( Formkaufmann )"},
{"Frage":"Welche Privaten Unternehmensrechtsformen gibt es?","Antwort":""},
{"Frage":"Wann ist man zur doppelten Buchf&uuml;hrung verpflichtet?","Antwort":""}]